有無巴絲推介下大阪有咩拉麵 沾麵推介

細佬下個月會去 唔知各位巴絲有無邊間係一試難忘或者覺得好值得試下？

感激不盡

道頓堀金龍
一試難忘

人類みな麺類
唔知有無記錯
係新大阪前一個站
食原點or micro

呢個不了

lm

巴打識貨 呢間世界級
係 御堂筋線 西中島南方站
厚叉燒

宮田麵兒 心齋橋

金龍正嘢嚟㗎，好多港女去食

難波 丈六
自己search唔多講

哩個真

一蘭
一試難忘

無野揀先去

大阪食過，無鐵炮拉麵
好食

感謝了！研究下先

唔洗去
垃圾黎
一街都係呢隻味

天地人

個拉麵+豚丼set冇得輸

第一張係丈六
無咩特別
5/10

2、3張係人類
厚五花腩
湯頭好清爽
感覺好淡但又好好味
都似油麵
9/10

4張係無鐵炮
好杰
唔算好重味
但好易食'漏'
得閒食一次唔錯
7/10

最後個人喜好 nosta
好撚咸好重口
麵店內自製
好新鮮
好撚大碗
普通拉麵3倍左右
10/10 （個人喜好）

最後果個好似好過癮
Btw 感謝了！